{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 1박2일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しもできません。 また、当該ペンション以外はペット同伴の場合、入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、補償の責任が問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ってこないようになっています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFiをご利用いただけます。 データの心配なくインターネットを楽しめるようになっています。 プールもオープンしており、三峰海水浴場もご利用いただけます。 バーベキュー場も設けられており、ご使用には追加料金が発生します。 ペット連れの場合も可能な客室があります。 駐車場も設けられており、ピックアップもお申し込みいただけます。 周辺には海漏らし体験、干潟体験など多様な施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "他のペット同伴の場所はありますか？",
            "answer": "当該ペンション以外ではペット同伴での入室は拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を紛失した場合、補償はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、補償の責任が問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ってこないようになっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に何を利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールもオープンしており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場も設けられており、ご使用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでも宿泊できる部屋はありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合も可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も設けられており、ピックアップもお申し込みいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には海漏らし体験、干潟体験など多様な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 786
    }
}